是靚晚 包

我屋企係北方家庭，食呢個份量好正常，呢d野食食完先有力量去我地所謂既"幹活"
明天又要返工，所以吃多點

幹活
吃多點

食幾多個先夠力幹活

咪即係撈佬